Проект бројј 1: Brainster Labs Full Stack

Brainster Labs е проект на кој ќе се постават сите проекти кои ги имаат изработено студентите од Brainster од
Академиите за Маркетинг, Дизајн и Програмирање.

За првиот проект треба да се употребат сите досегашни учени работи: HTML, CSS, Bootstrap, PHP и по можност MYSQL.
